最鐘意高調受死，萬零蚊大戶埋黎殺啦

來吧大戶

23995 收市

24000熊 真·不死傳說

留名睇打靶

夜期爆升緊 你死撚硬

樓豬

鳩蛇

入黎講下仲乜熊

光復股市

發達打算呢度派幾多丫 老細

個市傻撚左
尋日夜期5:20插落233又點
今日照樣升
依家夜期升又點
驚閪未
驚共產黨打到黎好過啦

你係咪好重牛

有鳩蛇開沽就知道仲未熊得

紅紅紅紅紅紅紅紅紅紅紅紅紅紅紅

跟
聽日同你一齊去買樓

Ps係外國樓

去緊華永會辦手續啦，唔知佢收唔收錢，有無人幫我比住先

一朝早就 「謝謝惠顧」

樓主，有我陪你

LM

支持！

笑撚死

無左你Ig
係咪改左名
半年了

RIP

期貨高水

有得改名架咩
我無野更新咋嘛

低水都照升架啦，有咩參考價值？

愈升愈沽

再升就加多兩注沽
本多終勝

搵到了
可能禁錯
好似幾好食

留言 睇吓

樓主咁就冇左萬幾蚊 好有型

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

自動止蝕？

留名食你花生

聽日AO殺你
930開盤中再跌落去

Lm

死咪死 鳩sir大把錢

鳩蛇咁有錢平時食餐飯都唔見萬零蚊啦

Lm等睇樓主發達

聽朝930先出黎笑鳩我啦

樓主本身好重貨，正股認購證賺到既遠多於熊

9:30順秒 連屍都冇埋

美股升緊百幾點

輕輕一推

樓主又贏

樓主跳左樓未

通常劇本係開市打完靶先倒跌

聽講有批棺材好抵

我跟咗鳩蛇好耐
次次佢沽貨都係買牛既好機會

樓豬有料

留名睇仆街

多謝樓豬

唔洗留名
咁都唔洗死先係奇蹟
完

咁就無左萬5

9 sir

係咪買完萬五蚊熊 但入左十萬近牛

又送錢俾大戶

一陣買牛先

忍唔到手
係咪要斬手指

鳩sir玩咗咁耐都未厭
btw我都覺得睇住指數上落既快感係最獄

欣賞你呢份豪氣

留名
45分鐘後再入來鞭屍

傻樓主，就算係跌都食左你先啦

無限現金 買極都有錢

過年後都好少玩啦
呢注純粹賭

再見

反埋手咁激

20手試手氣算

鳩蛇
我打算開市allin牛
再輸唔玩